好心john wick男人老狗就咪撚咁小氣啦

人地偷咗佢架爛車，殺左佢果隻養咗10分鐘唔夠嘅狗就搞到要摧毀對方成個集團再殺人全家

小氣到成條八婆咁

1

應該報警？

應該上連登問人點做好

啱 佢應該上門同人道歉至係